戰術

打機打唔贏
打嚟打去都係打啲卒仔

有無人教吓我打機